Opgave 4, Specs

Instruktioner:

1. Find listen fra ww06, hvor lavede vi en liste over hardware og deres plads i OSI modellen.
2. Udvælg 2-3 forskellige enheder fra listen
3. Find specifikationerne for enheden
4. Hvad bliver listet som begrænsninger? Synes du det er høje tal? lave tal?

Udførsel:
